拉膠果然係關鍵先生

幾撚靚呀個頭鎚

拉莫斯時間

西利西利

你識咩 佢家陣就係想破頭槌攻入20隊記錄

旁述都話佢關鍵時候就會入波

拉隊

偉大到